# Instruções para utilizar o projeto:
# Para compliar o projeto utilize o comando "make" e para excutar "make run".(Sem aspas)
# Siga as instruções na tela para que o programa funcione corretamente.
# Projeto baseado no "Conway's Game of Life".
